[非一線] 愚樂台一眾點睇GWSN

有陽具擔當，印度佬巴打應該幾鍾意

睇到個名笑了

宮內搖, 好明顯既暗示

Kpop好多日本妹，想同佢地全部開個Party

T寶、車厘子彈、公園、i之one

魅力的臉蛋

魅力的蛋蛋

@慘過番印度

歌ok 但係冇一個個樣真係好驚豔咁

中肯

女團格式：韓(主要) + 日(幾個) + 台(一個)

感覺冇特別，睇完佢地MV好一般
新女團嚟講對cherry bullet, everglow, Nature 比覺有印象

都唔撚係女人黎嘅

我定延正咁多

聽都未聽過

首歌ok，除咗個日本人之外無乜賣點

在未出道官方公開照片時就馬上吸引住大家的目光...

估唔到個tomboy咁老
1993年生